想問咁多個冷氣軍師，係咪全港嘅人都睇連登？

今晚開始吹風話聽日要升級。認真講句，係咪全港嘅人都睇連登？又係習慣唔脫離同溫層。

先唔講黎明行動仲有冇用，大三罷未搞好哂工會。

講咗好多次，要脫離同溫層。唔係全港嘅人都睇連登。

垃圾政府冇回應訴求行動升級，無問題。但聽日一定要開記招，再開花。

推10次冇人理就算9數

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

幫推

我幫你

民記要做野

連登仔當自己大台

有幾多個係識統籌?
搵到個理由升級就開始叫吹雞 同賭無分別

推